
                      "Luces Rojas" es un entretenido pasatiempo,liderado por un reparto lujoso de estrellas totalmente reconocibles como el magnífico Robert De Niro totalmente magistral,Sigourney Weaver como siempre,Toby Jones,Cillian Murphy en su mejor interpretación,Elisabeth Olsen y Leonardo Sbaraglia imprescindible.....Aunque, esperaba más de Rodrigo Cortés tras la extrañable e increíble película que se estrenó hace un año titulada "Buried", aunque el guión por más que resulte excepcional, falla en bastantes momentos. Al menos podían haber aprovechado la idea sobre está película y así lucirse aún más, un 8.
        
            